#Practice task

1. Реализовать доступ к вашей БД через JPA. Основные сущности пометить как Entity, сделать маппинг ваших объектов на таблицы. Реализацию JPA выбрать на ваше усмотрение (рекомендуется выбрать между SpringData и Hibernate)
2. Сделать вторую реализацию с использованием MyBatis*
3. Спровоцировать Deadlock на базе данных*